［跑online］集中討論區(7)-負皮無聲出

強烈要求戲谷認真處理外掛問題，俾番一個良好嘅遊戲體驗我哋
估唔到跑都可以咁好玩！
跑Online（韓文：테일즈 런너，英文：Talesrunner，簡稱 TR）係由韓國RHAON開發，韓國Smilegate發行嘅網上競速遊戲，特色係以跑步作為競賽方式，第一個到終點就係贏家。因為地圖多樣化同童話（Tale）嘅風格，所以喺韓國受到好評
官方網站:

鄧麗欣-Fantasy Tale:

張敬軒-雪花抄：

占x野仔-繼續向前

糖兄妹-跑出天際

王梓軒-魅影世紀

樂瞳-Fantasy Tale:

貢點無用真係一大敗筆

3日就1001 癲

呢隻game靠大家課金fat fat

funny topic

一陣我copy上黎 樓主pin多次?

我望一望先 呢排少追po

好 唔該巴打

發問前請睇pinned message
如果攻略無寫可以再問，呢到有巴絲會答

新手攻略：

唔該晒巴打

lm

多謝/多得fb活動

輪到我中招
難得有次接近無失手
金銀鐺跑到1:20:20
然後就偵測到外掛彈我驚
我明封掛都簡單方法就係set條時間
但係我得16+6.66%+有失左幾下dj都跑到咁
堆17+10嘅應該可以跑入1:18

係咪星晨收埋皮就冇晒外掛

FB群 TR頻道用個人身份出post挽回聲望
唔用 TR頻道身份出，都幾識玩公關

有無cap圖睇下
無入group

辛苦哂 搞手又辛苦 數果個又辛苦
咁不如出易小小 大家開心又無咁辛苦咪算

直接向韓國舉報佢偷野成功機會高唔高

8阿 唔係7

唔高 山高皇帝遠
更何況係黑谷it部搞唔掂在先 韓國邊會理咁多嘢

咁無謂咁曬大家時間啦

咩group黎 想入

Facebook 打跑online，最多人入嘅群組就係

答嗰幾條問題用粒幾2粒鐘 都cls

佢覺得曬自己時間每日5am先訓到係worth嘅咁繼續啦

其實我相信無人會嫌佢問題太難
正如我上一個post都有講
大把人(包括我)係跑唔晒DH嘅圖
所以個game會有易嘅圖accommodate大眾
都有少量難嘅圖比想要挑戰性嘅高手
係完全無問題架
今次活動都係一樣
會有簡單嘅/稍為google下就得嘅問題比多數人攞到基本獎(eg琴日台版悟空配音)
都有少數難題係要靠多年經驗/努力係遊戲搵出黎去攞大獎(eg琴日紅心女王張卡嘅對白)
咁嘅用意係非常好

但係今日所有人屌嘅係
佢地為左「提高參與度」嘅做法
係透過極其繁複兼瑣碎嘅工作
要玩家用一兩個鐘嘅時間
係個農場逐樣逐樣數
仲要有機會晒左幾個鐘之後仍然有數漏得個吉嘅風險
佢地自己起完都攰到pk
正常人玩完係人都想屌柒佢啦

相信每一個人都會appreciate設計者嘅付出
但係個活動嘅初衷真係想每個人包括organizer自己
用大量時間去做咁無意義嘅野咩？
正常日子嘅問題考古題比我地知道唔同嘅趣事同歷史
google下睇下活動消息乜都好半個鐘搞得掂
請問係農場晒幾個鐘鳩數野有咩意義？
仲要有堆磚係閃黎閃去想玩人？

我理解同意佢地想令多d人參與個活動
而唔係等答案
問題係佢呢一步行得會唔會闊得濟

係 完全同意
睇下聽日又會係咩題目

建議由而家開始收到嘅普通擲骰劵唔好用住
半年後獎品豐富好多

邊款擲骰卷

半年

老實講，佢出題目辛苦，我哋答題目嘅又辛苦，咁何必呢，我情願佢好似daily mission咁派周年禮物，好過你依家咁成日怕比人抄

認真幫手r獎品比大家 係抵讚
不過屌咩 出篇文話自己check 野有幾辛苦
咩我地玩一個 你地玩六個
開個倉庫咪知放左ge數量

好心你地認真D玩下問題啦
利申:睇左三個鐘

3個鐘可以做好多有意義嘅事了

無奈嘅係TR頻道好心做壞事
明明好似上次咁 要cap圖證明自己有玩
已經解決左啲人攤大手板嘅問題
始終無論如何佢都係要入game影相答
可能佢哋又諗到好遠呀有人可能當日玩唔到又題目出唔難
就搞左個表單玩法 點知最後個個等答案弄巧反拙
有時真係簡簡單單反而仲好 始終你活動本身都限左Jackpot卷既總量 拎再多卷最後都係有個預設上限
上次活動其實除咗第一日洗頻同埋限頭50個有額外獎迫人準時mon po之外
其實活動方法係唔錯
同埋獎勵真係可以改善下 先唔好話我係杯翼怨婦撚
但係可以換嘅稀有衫褲 6件有4件係限定角色
明明衫係港台出過嘅
乳牛衫係港服出過 對返婚紗係得台服出過(?
如果係計返要咁平衡比港台玩家雙方咁換裝既話
問題係乳牛裝可以全角用 你婚紗限死角色已經差好遠
有幾可玩跑會玩死一個角色 又點會將稀有既Jackpot卷換係限死角色嘅裝到呢 雖然乳牛裝確係樣衰過婚紗
最後希望年底前有活動可以拎杯翼絕對支持

cap圖證明有跑其實係證明唔到佢無攤大手板
入game影相只不過係比填form做多一步
只要玩家知道影咩相 基本上同填form係無分別
正如依家好多人都係知道咩答案先去填form
所以根本係玩家心態嘅問題 亦都唔係第一日嘅事
只不過以前壇嘅人大多數小圈子 又唔多人玩 啲答案唔會滿天飛
亦都唔會有人喺自討po答案 甚至喺個活動post到po答案
就算以前真係難嘅跑壇活動 其實都唔係太多人肯開game搵答案
唔少人都係等fd出答案 只不過依家變成等陌生人/好心人出答案
依類>1000人答一樣問題嘅活動 只不過係將問題放大+醜陋地顯示出嚟
個活動仲有廿幾日 我真係唔知佢地會再畀人炮轟幾多次

婚紗限死角 但唔限死角嘅懷舊裝但你又幾可會著足24小時
通常都係換完就擺埋一邊 最多同人影相嗰陣著返架姐
至於杯翼 你等戲谷搞活動設計實體卡比賽仲有希望
畀心機設計張卡 揀自己想要嘅裝嗰陣揀華麗翼

杯翼+1 咩色都好呀

記得每日去公園問npc拎15條醫生蚯蚓

如果真係有杯翼嘅活動 無論咩都好
我都會出盡100%力去參與
希望官方/TR頻道見到可以考慮下

每日都有架咩
而家先知

小學回憶 日日練簡危 好耐冇玩 最近玩返點pick up?

pinned message

今日活動好似少咗外掛

佢活動隻寵有冇得升架

我都想知
但應該無

其實TR頻道係夾左係戲谷同我地中間
戲谷其實好孤寒 派好獎既前題係要求搞手個邊set難D 答中率唔好太高
所以先要咁辛苦set到咁麻煩，目的係派到好獎之餘又要同谷谷交代到 點知就比人嘈
其實我見個半鐘已經出左正確答案 咁既時間有5個校長箱完全唔過份囉 你跑日任5日拎都要個幾鐘啦 我自己同班friend都係數左個半鐘 仲要係幾個農場cross check過
不過我諗如果再有呢類題目佢比人24小時答會好D，頭幾個鐘D農場係有D爆人

BTW 有人太睇少阿努攻速
3階攻速係每10下打多2下左右 實際上等於多20%輸出
儲爆亦都快左，即係可以keep住憤怒咁打 變相又更加高輸出

【正確答案公佈】
Q. 本日「指定農場」內有多少個「FarmCraft-彩色」分類的方塊?
A. 15
Q. 本日「指定農場」內有多少種「小豬」？
A. 4
Q. 本日「指定農場」內有多少種花？
A. 5
Q. 本日「指定農場」內有多少個「寧靜夜晚的欄杆1」
A. 19
Q. 本日「指定農場」中，有多少個顔色不限的「特殊符號磚大」和「朱古力特殊符號磚 大」？
A. 14

真心癲

有 等更新 lv3幾靚

有無圖睇下

做完日任諗住玩多幾場金銀 執吓貢獻物

8人場 7個外掛

想問頸果隻千年雪孤係咪未出？佢寫住鬼鬼鬼鬼活動取得
另外來問吱吱鼠頭係釣魚換邊個箱
唔係好搵到
唔該各位！

千年雪孤未出 吱吱鼠頭可以開天庭稀世寶箱換到

好誇張

好Q

個youtube直播奬勵個派發時間會唔會又係好似上次咁過咗期先派

Delay左呀
最遲30號

醫生魚餌係唔係一定要手動
掛機係咁出垃圾

係

Sodas

點樣攞多啲復活石，開始唔夠用

農場等級有冇用 定係得個睇字

救命 呢次活動啲幣同料好難拎咁
印象中上次邊境好似玩一個星期都已經換到一兩件ss
定我記錯咗

冇玩好多年 釣魚幣換咩箱最好

想問下百鬼夜行 圍巾同翼點拎？

睇睇pinned message

等更新

無

時光機抽 開阿努箱

每次空裝場都會有一大班人入黎混吉
諗住攞第一可以懶勁 結果一睇tr exp成千

點樣手動釣魚？

百鬼古箱 -> 鬼怪頭目寶物罐 -> 機率開到

你用完就會知

要齊裝好貴

點樣先拎到？

活動頻入隊

今日又問卷調查
【🎊 14週年嘉年華 (6月28日) 🎊】 感謝大家的意見，即日起《14週年嘉年華》的活動時限將會延長。原定時限6小時的活動將會延長至24小時。另外，「農場探險隊」主題會進一步延長至48小時，除了會調整相關題目，亦正準備開放更多的「指定農場」，獎品不變。 📣 本日任務：在「活動表單 (Day7)」完成由亨利三世設計的問卷所有成功提交問卷 的跑者可以獲得「基本獎品」最認真填寫問卷的 15位 跑者更可加碼獲得「額外獎品」 📋 活動表單 (Day7)：https://forms.gle/kVru9ARBnbWHnasP9請在翌日(29/6) 18:00或之前，提交並回覆活動表單

btw,發現日任走完果到改左,送多好多幣+有1個抽A-SSS裝既箱

追以前舊po 官方提出過開空裝模式功能
類似開左就個個空能力 但韓方唔肯出

佢新手場個speedtale難度姐係點

空裝場唔強制開TB=冇分別

無所謂啦 隻game個問題都唔係唔夠promo

因為港跑根本無得say

混沌訓練D人真係好惡
見到死淨果個唔識玩就鬧人on9

無預過 反正次次最快死

百鬼通寶係咪拎晒去扭蛋最好

識玩仲死得快過唔識玩既

想問呢把刀其實係咪真係抽到？600點得2個袋仲要重複刀柄

見到人抽咗2000-3000點先齊

真定假 真係好似掉錢落海禁

咁鬼死狼戲谷
戲谷政策就係d野出到貴一貴 反正都有人會俾

依家普通場同活動場都係唔會跌材料/道具
咁魔王城係咪會跌材料?

呢把刀有咩咁特別

靚

想問宜家金銀鐺條線係幾耐
頭先跑太順唔記得要壓秒1:19衝左
然後即刻彈
見到外掛好似1:22先衝

證明今個月俾左$2000戲谷

1:21:05彈咗
1:21:30 pass到

3000點都係8舊水姐
唔覺得靚能力上都無咩特別
見仁見智啦

3000點唔包有架

1:22 safe

比我會抽武士刀好過

一個唔覺意就G
多得班掛狗
做日任都要睇實個時間驚超時

上次邊境同混沌都好快齊哂ss裝
仲有多餘嘅頻幣抽爆哂扭蛋機啲ss

咁快又爆一Po

回返上次個post

咁如果冇乜寶石咁計 全套尤利定係五件皇護加尤利頸翼勁啲？

皇護

真呀 啲幣多到部部扭蛋啲獎都係保底換返黎

而家Ep1 咋喎
同邊境差唔多

今次部機用10個幣
邊境反而要15個幣

原來今次改咗用10幣？完全無留意

想問一問
點解皇家勁過馭龍既？

攻速+可以上尤利翼

皇家有3階攻速

有冇人新角點買？

派左
1. 百鬼通寶 300組合 1個
2. 鬼怪頭目的寶物罐 1個
3. 守護神的力量寶珠 3個
4. 7大罪 - 懶惰之箱 3個
5. 7大罪 - 傲慢之箱 3個

得獎條件: 6月24日 20:00 - 6月25日 23:59有登入登出記錄
派獎日期: 6月30日 19:00前

注意事項:
上周「跑Online X Patrick C有獎直播 - 06/19」獎品將會於6月29日 18:00前完成派發

寶珠中左校園扭蛋機對翼

D問題難到 不如唔好派啦

居然仲有人keep住

獨角

我屋企嗰個開都未開添

2SS 風精翼 女護衛頭
3S 3個重複S

一件ss都冇

屌 抽到相同裝

屌 佢淨係派左3粒力量寶珠俾我

圍巾 3
TR 10000
農場 藍色的牆
琪琪 650mL
小丑 藍色小丑

完全唔識

Ching 自己搵?

圍巾應該係3
數錯咗

忍者圍巾唔計？

唔計

會唔會係DM補返頭幾日嘅獎
官方話頭幾日跑完鬼鬼鬼鬼()個獎淨係派一個通寶係error
遲d會補返條數

應該係
啲箱同啲通寶都未派俾我

個藍色的牆原本係咩樣?

收唔到DM

兩個分身用黎睇機率：9s/8s1a
本尊：8s1a
懶得數有無重複

農場嗰個應該係月台烏龍麵吧檯

想問下落地衝刺同著地成功有效時間有咩分別

thanks
TR果到我用2隻devices撞曬10000/30000算

留名

8/7先派

原來fb活動個時光寶盒可以抽到30日白翼
諗住全部換曬時光寶盒

中唔到燈籠

以家玩返好想要返火鞋
儲running 指環儲到傻

今次題目
discord啲人又係到屌

依家係咪冇得升藍火鞋

無謂令人難做 放棄

running指環換到火鞋?

可以留意下d人名 次次都係個幾個係度扇風點火

幾隻星辰狗
由其是差婆開倉最落力

又真係抵屌架wor

換箱再抽紫火鞋或者黃火鞋

唔係耐久 sad

回流玩家想問

遊戲頁面右上角 個檢舉button 冇咗？

想檢舉吓班外掛佬都唔得？

個button本來就無用

襟完個檢舉button 啖氣會鋸d

有咩方法可以攞到16速嘅裝

課金...好似今次活動對翼咁，唔課金抽箱中箱淨玩活動要等幾個月

即係今次活動對翼有16速?

快手到

落地衝刺姐係就算你係落地果陣早左禁z, 都會判定你成功落地衝刺 sor for 1999

其實遲下啲百寶幣會唔會有機換到活動裝番黎

係，千鬼金剛輪

活動裝一定係慢慢換上去
個活動四個月日日打啲都唔會換唔齊嘅

咁留啲幣好定用黎抽野好

2:01

成套要1500幣

好靚呀 留番啲幣先

咁著地同落地有咩分別

老母同呀媽嘅分別

應該係舊式新式寫法唔同啫

其實今個活動應該都換邊幾件裝
第一彈睇落得對翼有用
仲有扭蛋個面值唔值保底換
我要扭寶石箱應該會順便扭到夠攞保底
但係要用碎片換

thank you you

有無能力睇
暫時依家圖鑑有嘅裝 值得換嘅有16速背、千年avatar頭+頸
扭蛋個面唔值
有多餘碎片先換啦

有無人知朋友召喚石
點先唔洗場埸都再邀過d人
可以直接開

千年係講邊件

圖鑑SS最新果幾件avatar
無on睇唔到全名

應該係千年雪狐

見到
暫時未有方法攞要等ep2？

唔識韓文
鳩估唔似有加最高速上限

等更新啦

discord有人post咗圖係三萬
其實紅色圍巾-T同紅色圍巾永久係咪當兩條？
咁就係4

係我的房間佔兩格所以當兩條？

留幣等ep3有16速翼
而家個背啲料好難齊
等部機剩低500以下先扭易中大獎

見到

唔識韓文但係9估都估到9成
最高速上限+1 25%迴 30%抗電 15%黃氣
仲有隻三階寵

一樣有15%黃氣 保底仲有300exp
仲有張圖咁Q
但係今日用晒送果300幣
不過開到嘅幾粒石衝刺速度由6.66%上到7.46%都算抵掛

點解唔見有

魑魅魍魎兌換商店

齊燈籠同圍巾就換左而家個背先
ep3仲要等多成個月

要買方丈

唔該巴打

第一彈對翼即係邊對

仲有兩種係咩名？

對翼係唔係之後要扭蛋抽？

呢隻同宜加個金剛背啲數值一樣

呢對翼同刮刮樂果對好似樣

唔知，我都冇見過條永久紅色圍巾

係但無16速

其實d貢有咩用

仆街 用200DM換左大麥町套裝
點知係時限黎

依家除左階段獎勵好似真係無用

活動場外掛多到，日任又要跑完十場，想點樣？

玩月夜咪唔怕

而家商店係咪冇璀璨買

活動場開波唔郁個D係咪外掛?

玩得耐都想轉下場

大部分係

wtf

外掛定後台

外掛同後台都唔會有公告啦

貢點有冇每日上限架

每日2500

另類外掛 岩岩見到黃字 睇真啲發現原來係已經移除咗既扭蛋機

thx

王大陸係p狗分身

佢真係無處不在 有外掛/後台既地方就有佢

到底要開幾多個箱先中到百鬼圍巾同翼

廿個箱出咗圍巾

月包其實抵唔抵買?
有無人買左

全部都係幣

買咗鬼怪月包
如果有課開金都抵買

尋日唔記得左交答案
參與日數會唔會重新計過

好似計活動期間內累積

打咗36日，每日10場阿努
終於儲齊黑忍，尤利差3件

仆街 鬼有嗰個咩鬼怪頭目的寶物罐攞咩

【:beach:清涼一夏套裝登場:beach:】

活動日期 : 7月1日 至 7月7日 23:59

讓酷熱夏天變涼吧:sweat_drops:
清涼一夏套裝 首週特價發售中!
有興趣的跑者請到遊戲內「折扣商店」中的「本月優惠」購買!

重點商品
:beach_umbrella:清涼一夏全套裝:beach_umbrella:
原價: 450點數 :arrow_right: 限時特價: 389點數
:beach_umbrella:清涼一夏男生套裝:beach_umbrella:
原價: 250點數 :arrow_right: 限時特價: 199點數
:beach_umbrella:清涼一夏女生套裝:beach_umbrella:
原價: 250點數 :arrow_right: 限時特價: 199點數

#跑Online #估唔到跑都仲係度
#TheGuardiansOfOurTimes

黑谷又聽到裸足難民嘅心聲

有錢唔賺咩

而家已經好易跑完10場

唔著鞋dj其實幾好用

其實係On schedule咁出唔好諗咁多啦

300幣都冇中其中一樣

可能係因為之後好多裝都有裸足(e. g.千年冰 扭蛋機鞋)

咩嚟

以家活動外掛少左好多
之前開發者個時多到仆街

今日送田果個可以點做有冇方法可以效率地送田
我淨係識一塊一塊咁送

感謝祭第2彈轉蛋機已經俾官方收起咗 但竟然仲有人扭到佢既2獎

我送左5塊

我眼殘睇錯每個人送
sor自對一打

每人五百個真係鬼得閒同佢送

全頻好似又鬧緊交，幾時分返台服同港服，唔想連跑online都見到啲濕9台狗

港服咪一樣有垃圾

抽到今次扭蛋頭獎會送一個袋
5階貢有袋
呢啲靠碎片換嘅要等10個一齊開先會比較易齊

逐個開咪咁囉

想問下閃電萊諾翼勁唔勁

好廢 不了 用返幻光閃耀翼會比較好

近排玩返
藍火宜家係咪冇得入手？
想玩只可以同人收ac?

想問收一套不祥大概咩價位

好似～$100 一件，我諗大約$3-400

抽極都抽唔到燈籠狂出圍巾..想問下遲啲有無可能有其他方法入手

吊牙，今朝掛左兩鑊釣魚都彈驚係咩事

個圍巾點拎番黎

冇野啦

咁收裝好過自己課金抽箱
唔該巴打

沉迷賭博 等於倒錢落海呀巴打 收手啦

兩萬蚊喎ching

FGO

終於玩到場金銀係冇掛

吊都無得改問卷答案既

用7萬點個位ching佩服你嘅堅持

多謝大大讓我們有遊戲玩

其實跑多幾次識得跑之後
可以無視班掛狗
反正贏定輸又無所謂衝到線咪得
裝備好少少可以試下同外掛鬥快
不過小心太快被系統當外掛
差唔多要壓係1:21

想問一下活動燈籠同圍巾係點樣拎?
見到無得換

抽百鬼古箱出

又有人喺開發者一彈扭蛋機中大獎

想問商店係咪無咗2tr果個一日修

屌我都見到
扭扭下蛋無啦啦上面條bar彈出黎
唔洗問呀貴都知fb依家邊個賣緊標誌嘅補底啦

Ching FB見到你喇見到你咁我覺得我抽唔到燈籠都好正常

係係時候退坑

聽/後日又可能有突發活動又出返 怕咩

有無tg group? 最近玩返無識嘅人online

same
I know that feel bro

無論係咪後台 非法咁拎到裝備個penalty都係一樣 大家如果想買既話要留意返

鬼店有全set綠焰

淨係換鞋都夠
同埋想問個瓢值唔值得換
25%成功我換左6個全部都失敗

邊度㗎點解我搵唔到嘅

wtf 我靠個1日修黎吊著啲裝

係就快，我頂唔住喇

我覺得留蕎麥花換罐會好D (係鬼店特殊分頁用10花+100幣換，100%成功率，唔係日日有)
感覺上要草哂三套頻裝 頸巾同燈籠係limiting factor
幣就日日派唔會缺，一階裝可以就咁換，其他兩個材料惡鬼標誌同寶珠碎片都無個罐咁難出
就算抽中個罐，仲要好彩中到巾/背各兩件 罐又唔係易出喎 所以有得直接換緊係換

wtf 有得直接換到罐
上次直播派個罐抽得2個碎片
假設我唔換扭蛋個ss面(唔算勁 最緊要同我宜家用緊嘅炫光閃耀面能力無分別咁濟)
係咪應該將所有第一彈扭蛋幣(1xx個度啦 為左抽寶石箱)
全部換晒花
定係之後有得唔同ep扭蛋幣互換
第三彈大獎應該有對能力相近嘅sa翼

點樣有蕎麥花

百鬼古箱
傭兵
課金

我忽略左傭兵

最後去扭蛋 然後換幣再換花

想問個獎勵係咪淨係出到tr架咋?

扭蛋都可以換好多花抽到福袋都唔會覺得慘

我未見過TR外既野

佢出果陣都淨係話會開到TR

儲下先啦 又唔急
急需要先用黎換花
好可能到活動後期你就會多幣得濟，想扭齊D頭獎

啲人點會知
依家聽到佢話係幫補底唔係直接派已經覺得係合法架啦
永遠都話係最後幾個 但賣極都仲有

照咁睇唔會多幣得去邊
利申得2件ss唔想買點

馬上衝去換鞋 但未有花

去扭蛋機度有兌換店
第二頁有得用5個扭蛋幣換一朵花
其他三個都算__火鞋真係必換

睇定d先啦
講緊成個鬼鬼鬼鬼()有4個episode
兩個星期更新一次都兩個月啦
同埋要換就揀裝黎換
唔係必須咪唔要佢
正常人唔課金換唔晒係正常架
如果唔係課金大佬比錢為乜

頭先開10粒守護神珠 1件ss都中唔到

換左火鞋了 勁靚

Frontier頻我去到中期先玩 無課金都夠材料換/扭哂所有野
不過無換哂 因為有萬幾幣拎左去扭寶石箱

咁好
我感謝祭開始玩
真係啱啱好換到兩部機嘅野
仲要加埋最後幾日驚趕唔切開左兩個分身送禮先趕得切

CHING點拎萬幾幣

個陣日任每日送幾個箱+百幾幣+兩個探險王寶物
之後有個挑戰之塔活動 我每日玩足八次 又多好多箱
話都無咁快就萬幾幣

咁正 依家日任得幾廿個幣

修正返做50幣啦喎
今次日任少左幣 但其他活動都派幾多下
Hottime 300，經濟圈350+，直播300+，補償又200
即係個幾禮拜已經派左千幾幣
不過今次好難拎箱希望之後可以加D箱落日任度
箱既入手途徑得個蓮花每日一個，扭蛋(要抽)，傭兵(要抽)同鬼店(都係要抽)

今個星期經濟圈又送300幣

諗住喺扭蛋機抽百鬼古箱, 點知又抽中咗惡魔繃帶 仲要冇得送畀人

谷埋谷埋20幾個ex卡包開唔到

活動個頭獎應唔應該用保底幣換 碎片難唔難拎

抽都易中啦
身邊d fd差唔多個個都有

屌你個一日錘仔同埋300個金幣，要有嗰隻角色先有得買

唔洗
自己開商店啦
我無維拉買左用埋啦

個隻保底幣 除左換頭獎係咪冇用架啦
我見D人中完又中 抽左咁多都唔中

屌原來買到
打攪哂

換花花去鬼店買嘢

係咪有個野可以改裝嘅顏色 可唔可以轉綠火做藍火

唔得

藍鞋已經完全絕版

跑online唔會有絕版野的

三皇神器要唔要儲齊三把刀

我一開始個ac都有 當年辛辛苦苦換粒元素之石 不過唔記得帳號所密碼 所以先開新ac

求今日問卷答案

無記錯當年升到紅魔鞋就送 藍焰鞋配方

其他就要用元素石換

個陣好難升紅魔..

有冇人呢幾日見到有班亂碼撚玩金銀

想問一問
係咪已經無咗dr.hell 地下商店？

Dr hell死左

姐係佢有d野
話dr.hell商店使用
姐係廢既？

佢點死架 有冇source

係, 但大部份裝都改唔到顏色

佔領好好玩

好人一生平安

有咩A B級寵物易拎
有幾張卷想用

角色寵物 光光維拉嗰堆
用角色寵物兌換券攞 之前修孟活動擲骰出得唔少

無知一問 想問場名寫既4D係咩 仲有呢d場放既野可唔可信

即係第4條跑道個人放裝
多數都係冇咩問題
留意收藏第二名P字頭個個呢兩日唔知透過咩途徑抽絕左版扭蛋
同唔同佢買裝自己衡量

thanks

2nd箱冇哂

想問長沖效果有冇得疊加？
例如著長沖鞋+綠龍咁

小學雞個時課左好多比9蚊卡

可以最長可以6秒

其實啲貢限住換好過而家乜嘢都冇得換

以前好豪氣一買買十幾張

去到7仔聽到有貨就100蚊100蚊咁買
仲要好羞恥咁講跑online9蚊卡

佔傾，做隊長嗰個都好好玩
包完場就真四人同心

佢咁係想防外掛？

好似鬼店咁每日淨係換到幾次咪防到外掛

有
長衝鞋同長衝鞋+璀璨
已經好明顯有分別

想當年 仲有得賺錢 幾十幾十咁買 中兩三張頭幾個no.就回本

試過買一疊十幾張 然後後面啲人細細聲話 前面條友好有錢
諗返起覺得自己好晒錢

我會突登等冇人先買

真
講緊個陣我仲只係一個初中生
真係得個雞水咁多嘅零用錢都課哂去買卡

我都係
要趁無人先問佢9蚊卡有無貨
笑死

2秒同4秒長衝 其實6秒好唔好玩? 我記得仲有6.5秒

但D花有無用?

啲花都係喺鬼店買嘢用

保底幣可以換

點疊上6秒 龍+鞋+av鞋？

長沖鞋+燦爛鞋+綠龍

佢賣啲裝好多都係p狗架

搵個正當既都難

其實點分係後台定正當

話時話跑有冇同其他作品合作

佢有幫p賣裝
P=王大陸=有賣唔完嘅ss裝
收錢戶口一樣
自己諗

Keroro 守護甜心

初頭唔知頭唔知路同桐谷美雪買過幾次都係入錢落p狗個戶口
P狗都買過幾次
每次都用唔同ac送
其中一個係王大陸
早幾日都有人見到王大陸抽開發者扭蛋公告
我都係想提醒下其他

係咪後台我唔知
唯一肯定係做到啲正常人做唔到既野

回鍋玩返收裝都咁危險

諗起早幾日見到佢係fb同人理論自己有賣補底屌人唔好屈係後台就想笑 正義凜然咁話自己仲有幾十隻寵 夠賣兩個標誌blablabla 都是不合法 不用分那麼細啦其實

岩岩買果時又lag ser...
load左勁耐都話這是重覆的請求
等左2分鐘先變sold out 花都比佢扣左
最後無比到碎片我...
我的房間最近得到道具都無碎片
因為我本身差最後一塊碎片就升埋最後一件上SS
見到你個留言即刻on跑換
咩料啊???

通常係商店買d野/重on就會彈返出黎

無改機後台都好
外掛儲料咪又係不合法
強調自己係合法果班

6秒對我黎講唔會多幾多氣

依家玩4秒用紫龍

尋日玩玩下聽到有人個角色配音係講緊日文，有冇清知係咩一回事

聽聞係全球配音禮包

應該係一兩個月前hottime送嘅全球語音寶箱

係咪 重on出返黎
唔該巴打

學到野

白忍好似可以當ss券啲料
洗河道刷卡>阿奴dr. hell秒場

話說HT派左禮未

未
應該唔記得咗

係喎 依家呢

佢有話幫朋友賣裝

開頭有人問簡易頻賣裝信唔信得過
大家都係介紹下個賣家background
啱啱返黎玩嘅真係唔識呢啲野
唔使咁激動

傭兵箱要點攞

TB入面角色既動作係咪唔會整番

原來依家活躍玩家黎講都有2000人
TR頻道話11日入面有9日都有起碼2000人做問卷

會唔會有d係分身黎?

又幾多wor

韓國人

如果啲活動幣唔拎去換裝，而淨係去扭蛋會唔會好啲，反正套活動裝同上次fronter 一樣，都係廢嘅，上次fronter都係扭蛋裝勁好多，嗰活動裝根本廢到唔會著上身

何況戲谷set 埋每日上限2500貢，連咩頻道貢獻+x%依個能力都變垃圾

80個箱先出白刀以為收起左把刀

新手嚟講套ss裝其實唔差 易砌16速15力 配合上易過扭蛋(仲未計扭蛋中唔中得哂)
不過根據之前活動經驗如果日日都玩活動做齊基本上無課齊活動裝+扭蛋裝難度唔高

冇有好心人可以話我聽公園最頂嗰到係咩黎，好辛苦跳到尾三個層唔小心掉咗落街

上面無野

之前試煉之塔活動上去有箱拎
而家冇野

慳左起碼30個箱

活動頻D人又口臭又冇品

裝返落黎玩支持wingto
但係試極都試唔到自己舊ac係乜

跑D人又口臭又冇品

農場同阿努係清泉

你岩
不過玩金銀就幾搞笑
明知成班掛狗係到
跑圖果班仲要整死/整暈人
之後仲要串串口咁
又唔夠我快

有個垃圾mcafee防火牆開唔到跑點搞 話搵唔到talesrunner.exe

熄左佢

熄咗都好似叫我話搵唔到exe

重Down

其實不祥/璀璨係咪一定成套著？
頭翼不祥搭璀璨鞋會唔會廢？

原來對温馴小鴨鞋要20點
值唔值得合?

同埋對鴨鞋係咪淨係防巫毒蛙蛙同長衝?

宜家16速三怒長沖
是咪升埋10%就爆機

約魚換左鳳凰跟同一套馭龍 仲有咩換

話就阿努比斯匙係咪幾乎無得攞
印象中淨係DM獎勵中過二次
積埋幾百個垃圾箱
同埋有無得叫官方del撚左個終極垃圾「殘舊的寶箱」去
朋友石：無朋友
同埋消耗速度<<獲得速度
隱藏箱：無匙
3件廢裝：終極垃圾
得30分鐘之餘能力同裝飾用無分別
唔使馭龍連榮耀騎士求其一件都頂佢五件啦
連打hell都可以成日抽中
一係你放埋復活石

基本設備喎師兄

基本： 16速4怒 +10% 同 2秒長衝鞋

進階：幾套裝係手
1. 3怒+高怒時+百迴/高黃氣
2. 6秒長沖 + 高黃氣
3. 防雞復活沖 extra野 for 魔書玩家

點解玩完5場唔見有匙

細個亂填帳號資料 是咪無可能拎返身份證 想改pw

點砌3怒？

寵： 50%
頭髮： 10%
頭面巾手鞋翼： 各15% = 90%
手環： 30%
外裝不祥一套： 55%
上下衣： 15% / 20%
章： 5%

頭髮都可以有20%
加減用啦
得不祥係難拎d 可能要用錢收

手環點拎

冇手環就虎手頂住當先

差5% 3怒？
用紅火上下衣補

有無人覺得少左D外掛

想問點砌6秒長沖 + 高黃氣
黃氣好短

用炫光閃耀手環你著裝會彈性好多 減少變身時間果度剩係靠不祥都夠做

頭髮 圍巾 各10% = 20%
頭面手衫 各5% = 20%
16速翼 15%
綠龍 5%
華麗標誌 5%
黃寶石 27格 x 0.9% = 24.3%
Avatar 巾寵 各 5% = 10%
團技 15%

冇左免費版嘛

各位ching抽百鬼圍巾同燈籠要抽幾多個箱先出，諗緊課唔課金

箱靠扭蛋
600幣抽大約有廿幾個百鬼箱同埋十幾個寶石箱
買有折個禮包好過直接買10箱

3個

唔會

值

朋友石：無朋友
夜場阿努專用

問題係活動非扭蛋嘅SS裝啲能力好廢
我一件都冇著上身
可能對新手有啲用嘅
中老玩家都冇用

其實唔洗6秒長衝
用紫龍/游水寵啦

團技係咩來？
岩岩返來玩係咪無得入團？

d farm係咪on9

邊個頭髮有20%怒?

水燈節

主要係就算要打都應該會太多？
同埋hell都出真係講唔過去
hell ex都出就真係會屌出聲

要黎加多啲貢快啲收工
一場二百幾
快過外掛傻仔

真係會加咩
跑完十場我就換十鬼成套跑金銀執貢
但係執滿100都係得150-160
同埋用貢水會唔會加

要咁多貢托咩, 每日跑10場做任算啦
每日我都唔理齊唔齊2500貢, 反正成個活動週期成幾個月,
實換得齊套裝
啲貢獻除咗用嚟攞5階獎品外完全冇用

一場冇貢裝貢水都成150貢
10場都1500

繼琴晚開鳳凰箱直接中巾之後
再一次運氣大爆發
女皇餌釣到隱藏箱仲要出我未有嘅翼而唔係已經有嘅手同推

有冇答案

好友石本身都好少途徑 差唔多啦
你依家仲有打hell?

今日有冇人識？

屌我都係3個就齊

間唔中啦
無ex場hell經都算好多架啦

情人定萬聖

同埋果隻雞識生蛋？

萬聖節天空？
我見啲道具係白色情人節

白色情人節同情人節應該唔同呀？

依加回鍋要上紅魔鞋要幾耐

幾個鐘

下 以前玩左我兩年

真 以前講緊400經一場就好多
今年年頭玩返 仆街開始嘅時候見到人千經都嚇撚死

6個鐘已經可以天使鞋

一對ss闇精靈翼已經固定300經

2個

試過抽到金棒 然後特登去打死啲掛狗

每日跑10場做完任就算

990百鬼通寶出21個百鬼盒，開晒連個個死人罐都見唔到，仲未計之前都抽咗200個通寶左右

多啲幫呀婆執下橙

抽左百幾箱10幾罐都無出燈籠

打得死咩？
隱身果D呢？

Btw今日真係少左好多掛

有啲得有啲唔得

我想問開邊一個箱， 會較高機率出守護神的力量寶珠碎片？ 同埋如果想要SS 裝， 應該點做好？

利申：冇玩4年, 以前嘅裝都outdated哂。 都係見Wingto配音先玩返

全部箱一樣
而家換齊個啲都係買禮包
唔課就要好耐先換到

即係如果我想有哂成套SS百鬼裝， 最好課金買禮包抽？ 我之前開咗好多百鬼古箱都中唔到守護神碎片， 哭𠹌咗

禮包有花 碎片 幣
唔使抽

你每場都拎晒果100貢?
我用埋貢水先有200

btw,跑完10場會多d幣+有個箱拎

咁快？！ 我差唔多五日先升到

買魚餌買到無曬錢
請問依家想要多啲tr係咪仲係要洗花田？

煉金係咪唔著都會消耗㗎

= =阿努D攻擊力要點拎

開圖鑑filter攻擊力啦
再唔係就開馭龍

想攞返個密碼 客服完全打唔通 可以點做

Email左先 當然理唔理係另一回事
正常流程係 打電話>確認身份>電郵提供資料>確認消息
我1月尾既時候仲打得通
爆肺炎之後2月尾我拎返密碼
然後我朋友想拎返ac玩 果時已經打極唔通

要email先得電話冇人會接
上星期先用email拎返個身份證同帳密

其實金銀有冇跑得快過外掛架 21秒

釣魚換皇家箱定馭龍箱好

馭龍先好啲 馭龍內外都著得

大約釣幾耐先換到

半個月走唔甩啦
但好多地方都攞到馭龍箱嘅 e.g. 抽抽樂券 MAU商店

咁都ok唔算耐

新手想玩阿努儲幸裝定係for儲圖鑑

可以
我最快試過1:18左右(16+7.5%)
但係唔可以衝因為系統會當你係掛然後彈game

新手呀

個線上客服係咪廢咗
入極都入唔到

講緊日日都hardcore釣魚除咗日任同特別嘢就掛機釣魚

打阿努係for fun定係想儲幸裝圖鑑果d

唔係嘅話 建議都係釣魚換跑圖裝先

點解傭兵團成日都累

跑圖裝暫時只係換左條10％氣巾

建議換 生肖髮
70個保底幣算快儲完

少量課金嘅話可以抽下聖王魔方
鞋有長衝
頭都唔差 miss左免費文森冠就頂住檔先 都有15%黃氣

想問加游水速度即係游快幾多?

決戰dr hell個箱係咩黎
見班人成日講

幾蛋幸先易中寶石箱

建議直接email

幸運淨係同卡 煉金有關
抽蛋開箱唔關幸事

you mean 「Dr Hell的珍寶箱」(如果無記錯)?
咪正常一個打Dr Hell會出嘅寶箱
有exp/魔王城項鏈/解水/復活石/魔王城徽章/結晶/Dr Hell徽章
同埋傳說中無人中過嘅亨利徽章
佢比單純魔王城箱好嘅地方在於爆率
普通王估計一半半
打到隱王一定會出
你打潘/牛/雪五場出到一個都算唔錯架啦

try 100-300

then why not 鴨鞋+神殿頭？

原來係呢個
我打左陣加埋中左9個
我一路打都冇發現自己有中箱
唔識睇

如果真係半個月已經好快
我阿努每日10場 啱啱好35日儲到成套黑忍
未計儲解水

打完boss會出箱 用磁石執

頭先問極都冇人理我

16+10% 1:15
咁樣日日跑10場真係好悶

其實想靠呢個箱中野係不切實際
個人認為佢最有用係復活石
堆徽章只能算係不無小補
但係想靠開佢就打齊皇家係無可能

開完最好就係復活石
其他都係經

打dr.hell釣魚儲皇家其實要幾耐

有時衝太快要係終點前面等夠鐘
成件事真係好反智
班掛狗真係好撚煩
2500貢人手跑返二十場都差唔多啦
開掛又唔會快得去邊
攬炒埋正常人

想人手刷真係諗多左
我估兩個月走唔甩
套野一係課金一係掛場
手動會攰死+悶死
手上兩件皇護一男一女都係開七大罪箱
材料夠合1.5件
不過好彩前日鳳凰箱抽到頸巾
終於可以開始換皇家箱
目測進度最少一件會用300個DH章去換
每件150/250/75真係會打到死

所以咪話不無小補
同埋算係平民攞解水嘅好方法
條頸鏈仲有成年
堆徽章就

基本上我每場都要等幾秒
果幾秒對我影響又唔算好大嘅

不過你咁好心機肝20場活動

1500個dh章
你至少要釣300個箱

10場收工

得閒玩下鬼門 有D場ok ge

無跑足
本身日任要十場
之後心血來潮得閒跑返兩三場
一日千幾二千左右？

差2.5件 750個dh章...
都起碼150個箱

認真10場我自己都唔係好頂得順
成個活動好似去到9月
咁樣肝貢獻真係實在太消磨興致

材料現況：DH400/勇氣480/結晶260
本身已經有一件
所以應該會係3+1咁換
總共450/750/225+300/0/0=750/750/225
100個箱再加夜晚做完野得閒去打下應該夠

Dm 40個蚯蚓大約400幣 再加其他時間釣魚
一日大約2個箱
你想儲成套可能要大約2個月

你計漏左15條醫生
加埋其他各式各樣途中當一日3個
都起碼要一個月
所以我完全無刷DH嘅動力
都係夜晚十點十一點做完野去打幾場算

應唔應該將4星黃石I 強化成5星 機率低 失敗又會無咗粒 好似好唔抵

軒少：琪琪
2008：12000000
雪花抄：7
玩具：瓦里凱里

多石就合 唔多就唔好合

thx
我搵極都搵唔到軒少同玩具果題

【🚨 活動《14週年嘉年華》特別直播預告 🚨】
明天（7月6日）是《14週年嘉年華》的特別直播日🎉🎉
甜蜜愛侶「8739」和「ss21511」將再次衝入《跑Online》直播！

這次直播除了會大派「週年禮物／農場／Jackpot券」外
亦會即興加插「空裝 8739」大戰「神裝 [官方]R」的挑機環節💣
假若8739挑機成功，官方更會向全服的跑者派發生日禮物🎁🎁！

到底《跑Online》是否真如廣告所言「有技術先至係皇者」🤔？
官方人員（識DJ）又能否化身戲谷秘密金庫的守護神，力保不失
還是繼續放任小編亂派獎品，埋下戲谷電腦大爆炸💥的隱患😰？

想知道結果，大家就要鎖定7月6日的直播喇～

===== 直播資訊 =====

🗓 日期：7月6日（星期一）
⏰ 直播時間：晚上7點00分 ～ 晚上10點00分
🗣 主持玩家：8739、ss21511
💻 直播連結：⚠️ 稍後公佈 ⚠️
🎁 更多活動詳情：

#跑Online #TalesRunner #TR頻道有獎活動

今日Ans

1. 軒少暗戀： 琪琪
2. OOOO司令： 瓦里凱里
3.運動會： 12000000 （1200萬）
4.扭蛋機： 迎新扭蛋機
5.雪花抄：7

運動會竟然有咁多人

鴨鞋係唔係要再鍊金上一級

再上一級：20%防娃 多1加速 多5雙怒
你自己諗下 無都無所謂

內裝手除左冰龍雪虎黑虎
仲有邊件啱用

九尾魔方嗰兩隻 但非通用分咗男女

手都係睇有無黃氣/雙怒？
仲有無咩能力係要考慮

聖王魔方大約要課幾多金先中到SS裝？

主流得幾件
1. 5%黃氣手
2. 古代手 30%怒時
3. 虎手 30%怒表 for 冇 炫光手環
4. 貴丑手 25%怒時 20%怒表
5. 克羅洛斯手 20怒時 10%復活衝 10%防雞

頭先開圖鑑睇左陣
好似件件能力都差唔多係樣唔同左

睇你玩開咩圖
2-4都係for玩怒裝
1 for 跑圖有黃氣 都有15雙怒
5 有得放一粒黃寶石 又有高怒時 復活衝同防雞for玩魔書

想問點上10%？
10粒5星石先得1.6%

10粒 鑽石F就2.4-3.2%

1粒鑽F都冇

當年個月桂冠勁到 勁難儲齊7色

我都想知點解

搭單問埋點樣可以開多幾隊傭兵
宜家得兩隊但係已經超過18隻

請問下有咩裝係加max 最高速度+1 而係可以靠釣魚抽既箱出到？
其實係咪無

聖耀箱

我發現當燦爛不長冇左 我唔夠16速

依家新ac想合金桂
但啲卡好難儲

屌佢老母
唔學韓跑咁比埋卡人買
出埋啲19換卡
依家仲要連換都冇得換(雖然金桂啲卡冇得換

當年9蚊卡抽到
不過依加都廢啦

當年金桂9蚊卡 壇都係放300點

想問d魔方條野滿左會點？
想抽聖王把白色刀

必中大獎 5格都係裝備（刀/SS）

把刀仲難中過ss
我抽到第二次金箱先中

Rich

我第三次金箱先第一次見到把刀 cls

D獎品可唔可以派住先 到派果陣都唔知仲玩唔玩

agreed

到時都唔知佢有無派齊咁多份

你地有mark低？

真

呢句仲真

除咗釣魚換仲邊到拎到奧丁箱?想合金桂差兩色

時光轉蛋機有時有得抽

星級系統學園值日生簽到有幣送

點解啲人可以咁平放咁多鬼箱？

似外掛保管

簽到係咪一定要某角色架
之後嘅日子睇落日日係唔同人
如果我無咁點算

開新帳用2tr就買到300幣
再去抽完保管

睇直播有咩用

報喜 抽到獨角瘦翼

應該唔使
我冇kay都簽到

直播個jackpot券有咩用

oh thanks
因為咁啱好我簽到果陣用緊kay
所以唔肯定使唔使有隻角色

真
派漏都追唔返

個直播佢地啲對答聽到好尷尬

啲鄉音定懶音 勁明顯

真 搵翻果個三五識七 九流youtuber黎做直播好似仲好

官方目擊開掛

入極都入唔到

外掛狗：夠膽ban我咩？

6/7 19:00-23:59 有登出登入紀錄送
百鬼古箱x10
寶物罐x1
幣300個組合x1
憤怒箱x3

source: 直播

見到P狗係直播個留言區放裝 有惡魔繃帶

Tr頻活動

咁易有
同佢買都傻

痴脷筋

8739??

黑/白忍係邊套裝

有人笑佢讀唔正「星」呢個音

e+最勁既寵係咪人魚同水母?

讀個幾行字都讀到咁衰 甩甩咳咳

睇手機mon唔怪得讀到咁

8739無論外形定個格都好撚柒

呢條毒撚毒跑毒咗好多年嫁啦

臨尾講到執笠咁
又話下星期仲有直播

國安法第43條實施細則正式刊憲，7月7日生效！

【🎊 跑Online 14週年嘉年華 挑機賽結果 🎊】

因應 [官方]R 無限放水，空裝8739成功勝出挑機賽
在 7月6日 19:00 至 24:00 期間⏰
全部有登入及登出紀錄的玩家可以獲得以下獎品🎁🎁

1️⃣ 百鬼古箱 10個
2️⃣ 鬼怪頭目的寶物罐 1個
3️⃣ 百鬼通寶 300個組合 1個
4️⃣ 7大罪 - 憤怒之箱 3個

獎品派發時間：7月10日 19:00前

岩岩韓跑更新左,有得換卡

其實鍊金裝
同平時下面有條綠色既裝
有咩分別？
唔係好明

依家收成套不祥大約幾錢

琴日直播有人話官方冇派粽
今日即刻有

不過原來係咁廢嘅
唔係完全無用
但係只能叫不無小補

可以換到啲咩

想問下呢啲卡係咪已經拎唔到？

好想合咗佢！

應該拎到
頭嗰張我有兩張

啱啱發現頭兩張可以去公園扭蛋機抽
但後面兩張唔知點有

發現自己原來有金龍珠
即刻合左
但係咪冇用

農場

跑出名果班連8大都唔知讀唔讀到

我見跑跑足球寶箱有得抽

佢轉蛋變第二彈 第一彈D幣會唔會回收架

部機唔會收埋
唔會回收

想請問死亡騎士翼 放到幾多錢
多唔多人要

尋日官方R特登著三皇神器係暗示聽日出

你放？

應該係三把合做一把？
紅色果把以前有無出過 差紅色

睇TR頻道話出15週年嘢
姐係14週年活動出到15週年
然後連住出15週年活動？

定係14週年活動已經完咗

三把都出過
魔方係官方復刻要黎賺番筆
差紅色未出魔方復刻

想要

15週年係韓服

原來如此
唔該Ching

Thanks 出紅色復刻果時又要課一筆

咩價位

I guess 80-100

三皇神器套裝好勁？for跑場？

收藏

跪求今日答案
太難 岩岩玩返真係唔識答

唔會, 最後公園會放滿哂6部扭蛋機
但第一彈嘅幣係抽唔到第二彈嘅機, 所以留嚟都冇用

咁中左頭帶之後啲幣仲有咩用
第二彈裝備都唔會用第一彈啲素材？
岩岩玩返 未玩過呢種活動

有冇今日個答案？

唔勁
不過佢應該係三把劍合一把
無理由抽左兩把唔抽埋最後果把

得白 黑果陣兩次補底都唔見

到底佢地係點搵出黎

個channel有心撚狗玩家

可以換蕎麥花 用係鬼店到

係咪第二彈出咗就冇得再抽燈籠

有 到魑魅魍魎完之前都會抽到

有冇三皇神器能力圖 想睇下係點

今年啱啱新出左一樣道具就係蕎麥花. 所以d轉蛋幣可以用嚟換佢. 以前就真係抽曬所有裝備就冇用架喇。

圖鑑自己search

去官網搵唔到今日嘅手動更新 點算好

sor 自膠

差啲想屌你
等到六點差唔多啦

新扭蛋機d安慰獎都幾靚
同埋終於有黑色冠做時裝
隋落冠暮色冠難民

傳說寶石箱子係咩

仲未更新好=.=

開左ser?

已經慣左次次會延遲開ser

開了

玩金銀1:21:75都彈
屌你老母

每日多5個箱

跑左幾場121都冇彈喎

1530幸 抽咗300幣中冠 5xx/800

1030幸 抽咗1400幣保底

1600幣
明明上次300幣就有之後仲中多兩次

套靈魂狙擊者咁靚又收埋
睇個勢一係塔一係占卜

升級系統個星之占卜咭banner係新定舊?

等緊重出骷髏王王冠
明明係舊占卜裝又唔似不祥璀璨咁重出
儲吓儲吓靚裝有大把 實用裝反而未齊
雖然靈魂狙擊者我都應該會儲

更正 118都冇事 應該唔關沖線限時

115無事
啲人話改左110

改左
118 120 121 都彈過

80個箱得一個罐
死都唔出燈籠

港跑有冇得tr修裝？

折扣商店>一日鎚
每日都買一日鎚=無限時鍊金

咁正down返睇下先
之前韓跑比人ban9左 冇心機重玩

計埋上線個D都有50幾個喎
見佢話會調整同降低難度 唔洗跑全程真係輕鬆左

活動頻裝會出係呢d地方咩

咁好彩3千幾幣先中 2千5百幸
上一彈千7幣保底

韓跑係
港跑睇圖鑑冇活動加成

唔明

Cut左神珠
留番可能有用

我開2個 中哂燈籠同圍巾

冇少吖嘛，只係參加10次同跑完10次嗰兩個獎勵交換咗啫（啫係依家參加10就有珠）

亂碼可以點搞

折扣箱店呢個禮拜2tr5個箱

有文森仲應唔應該抽
定係到後面會百鬼幣大放送換晒裝抽埋保底都仲有淨

呢個階段我覺得用300-400幣抽幾下都ok
唔會抽曬啲幣

原來調轉左

大放送 3百3百咁送架啦

on9第二個場改撚到D箱撞完唔撚出

冇貢執

淨係得名同房名亂碼 可以點整

唔洗啦 文森咁勁

呢啲冠啲人要黎都係做外裝
一黑一白都好嘅

個新場跑左一分鐘比隻外掛秒左= =

頭先心血來潮跑左場120無事
但係外掛111
完全睇唔到正常跑點樣跑到呢個時間

想問炫光環賣到幾多

想收佛列德龍 有無人知咩價

GM守則唔執行有撚用
直接搞掂星辰咪斷左班掛囉
又唔使ban班金主
識唔識做生意架

痴撚線D掛狗跑到1 10 官方都唔撚用腦既 17速+10都跑唔到啦

150點到

調低難度原來為咗放水畀外掛
戲谷同掛狗fd到

17+10%頂盡114

宜家用新角理論上可以18？
但係都肯定唔夠跑

個背要搭配件先有多1速喎同你著對16速翼一樣

點計18 想知

係喎原來對ss翼無16速
但係未出佢之前單用隻托比有無得+1速

冇 17係max

戲谷不嬲都係咁on9
宜家一鋪都跑唔完
d箱仲要少左

不過改左跑完都係得20條女王蚯蚓

今次扭蛋中大獎無福袋

個新冠又唔夠文森黎 真係只能夠做外裝

今次更新 有咩重點？

1.第二彈扭蛋頭冠
2.改善外掛福利金銀1 11
3.10場唔使衝線有珠

個新冠值唔值用保底幣抽

1:11跑金銀真係好痴線 差D跟唔到

無課就留幣抽第三彈16速翼
頭冠能力普通 抽完翼有淨先抽

新場仲痴線,set到1分鐘就衝得,正常玩根本冇可能跑得完

點解而家會有d韓國人

cls 啱啱出左一陣就有外掛
戲谷有冇咁廢

仲有每日2TR買5個古箱,7日total 35個

本身改左金銀衝線時間
搞到衝唔到終點都算啦
仲要啲貢箱出少左勁多
仲要勁撚多都係吉既
搞到3、4個人爭果一個箱
真心戲谷係咪戲弄我地

村入面D箱撞完頭3個就唔再出橋果面就撞完要等幾十秒先再出痴撚線執貢都唔撚俾

佢設計個圖就係比人周圍扑人架啦
唔係金鎚最多咪慢幾秒
有金鎚嘅金銀鐺宜家都幾乎衝唔到線又少貢執
唔扑人仲有咩玩

睇住人爭一兩秒就係你地既樂趣,明

如果想收成套不祥大約幾多錢

350

想問夢幻花手環同推進器收嘅話大約市價幾錢?
同埋咩寵勁 有冇推介? 我睇圖鑑水母少女, 人魚少女同千年的太陽陽焰都幾勁 收嘅話市價幾錢隻?
因為我岩岩番黎玩 唔識D價

同佢哋傾計勁搞笑喎琴晚玩有兩個入左黎

首先我自己都唔會主動去扑人
都係有人想扑嘅咪互打開心下
本身個game就係競技game要鬥跑得快架啦
用鎚扑人咪同玩三十人生存場
放雞放企鵝放電爆怒一樣
都係佢遊戲機制嘅一部分
同埋恕我直言
令你衝唔到嘅係班外掛狗

水母我收咗200 其他兩隻應該一樣？

六六六六六六六六六六六六六

我諗佢係想講 已經咁多掛狗
跑圖既仲要累人衝唔到

同埋唔係個個好似你咁
有D人拎到金棒就以殺人以樂
殺完人仲要串人果隻

仲有月夜改左由踩制回氣變過門回氣
個人認為有少少少少用

所以唔玩夠2500了on9

話說金銀係咪又改番120

奇怪
兩場都有掛
一個120一個110
係咪120條友未更新

啲外掛玩撚哂

掛狗執唔到貢就連正常人都唔比執

係佢地全部亂碼

抽第二彈扭蛋抽到保底 結果有成60個寶石箱

分明玩9我哋 第一彈唔想要啲垃圾棉花糖又起勢出 二我想要衫又起勢出寶箱
寶箱仲要好少出黃寶石

六六六六即係hahahaha 問左佢地

佢係咪改鳩左D機率
我商城買果D好易出鑽石F
抽扭蛋果D抽左6.70個箱都係垃圾

今日扭蛋機 70個左右 開左 差唔多2%鑽F

但係第3彈好似冇寶石箱抽 我換左活動ss翼就算 唔抽第3彈

鬼店有得換寶物罐
100幣10花

換到圍巾
之前各個途徑攞開左3個箱都未有燈籠
得3個碎片同花

岩岩1抽中左燈籠

金銀1:26都彈

又改左？

而家1:21

其實比起課金買官方野係咪收裝比較實際？
新手回歸依家諗緊應該課百鬼定收裝

收裝仲實際
其實活動裝唔算勁 我當貢裝用
不過好夠新手用

得寵物不祥璀璨塔推收裝比較抵
其餘釣魚開下箱全部都唔洗錢
最強唔需要百鬼全套
有置頂啲裝已經冇嘢好追
大部分裝都係用黎做時裝儲圖鑑

新手回歸+1
法國釣魚呢樣嘢賺經快過玩一場普通場
本身諗住玩跑online
變咗日日釣online

點解玩金銀又得番我一個跑

其他全部外掛

好心佢直接開個分流俾啲外掛跑算啦屌
成日因為啲掛仔要左改右改都唔知做乜春

冇用 有班人係特登玩野
D人特登開分身上去玩野

上次比人封果班有幾個咪就係見過佢地係鬼門開掛
後來呢到D人話分身黎

罐係咪值得換

同問 仲有幾個月 實會再送

唔該巴打，想問多小小
璀璨/不祥係咪收其中一套就可以？係咪一定要翼鞋頭三件都收齊先有用？

早換早享受啫
幣同花夠用嘅咪換嚟玩下 反正幣同花一定易賺過罐

想買折扣商店個鳳凰箱點知賣晒，12點之後會唔會reset返

璀璨加衝刺時間用少好多氣
不祥用黎砌三怒
三件先食到組合能力

【探索深海的秘密】

✨海洋秘寶轉蛋機 限時特價中✨
活動日期 : 7月8日 至 7月22日維護前

傳說在海底深處 有著動人歌聲的美人魚
被稱為海洋神秘精靈 行蹤飄忽的水母少女

海洋秘寶轉蛋機
限時特價 : 20點數

係時候抽水母/人魚

抽左5個罐 一個燈籠 圍巾都無

有水母但好想換埋隻人魚

有冇今日嘅答案Thanks

點抽！

修孟格離果個紅色小丑，禁第2個「確認深海的秘密」

水母>>>人魚

原來依家用外掛被ban可以捐錢比慈善機構解ban
無國界醫生
奧比斯
香港公益金
香港世界宣明會

但向外收抵啲定抽抵啲

有正常幸裝 唔係黑到爆嘅話 抽實抵d

最高得 850幾幸

我覺得唔關幾多幸事
抽左65抽先齊

求今日答案
唔該晒大佬們

其實抽嘢唔關幸事呀？
我講得係一個大話黎
應該係個獎池到已經排好哂啲獎嘅次序
咁岩抽個下排到你就會中咁
試過細ac 0幸去抽兩抽中大獎
仲要係 797/800

之前event用過30-40隻account攞幣抽獎
40隻得一隻中過文森冠 一隻中過智能翼

個人覺得係關個ac既人品事
之前個活動個分身只係抽3部機都中過2次大獎,擲骰又中過幾件ss裝
個正身要抽晒5部,只係中過1部,其他都要保底先有,擲骰又冇中過ss裝

真用分身開箱一開中ss 正身開幾多個都唔中

都可能係 課得愈多下場愈慘
無課個啲比啲甜頭你 覺得隻ac可以開始搞靚佢
課金之路開始

官方話係關事喎
不過個人認為肯定唔撚關事
之前抽人魚又好乜都好 全部都要保底換 黑到爆 一路都有諗係咪課金越多個機率越差
利申千三幸

屌佢擲骰唔知係改左機率定點 上兩次更新完咗之後諗住課金擲骰保底攞裝 點撚知開親d獎品都係廢野多 仲以為自己玩緊活動個擲骰 明明之前都唔係咁

係
好彩未改之前抽左d

運氣根本得鍊金/拎卡片有d用

點解水母勁過人魚？

英文係 farm 但錯模組個個真係搵到r哂頭

水母 大獎/100保底
人魚 齊螺同貝殼
能力一樣

宜家邊個場最易攞貢
月夜一落後就難追
金銀個箱又少又難出貢
唔好彩可以成場都執唔到
仲要同人爭

千年陽焰/水母/人魚基本上全部一樣
係能力數值唔同
我自己用邊隻都全爆所以冇分別

鬼門有個類似冰上四心嘅場
我覺得呢個都易拎
不過有啲似月夜
只係冇咁易落後
通常玩呢個場我都踩到兩個制
月夜踩兩個都有啲難

我只要唔好失誤+唔好被人扑
平均都可以踩到2個
但係場場都要唔失誤好辛苦
還返個金銀比我地開開心心輕輕鬆鬆執野咪算
仲有DM粒寶珠又係廢嘅
開足咁多日好似連s都唔多覺
比返亨利箱啦

Facebook有人開到sss

要唔失誤真係難
唔比人扑仲難
同埋啲人玩熟左之後
跑得愈嚟愈快
我冇乜裝 追得好辛苦
所以依家我係玩鬼門多
起碼我唔會玩到咁攰先

跑熟左之後的確可以減少失誤率
但係一定要好專心先做到
大佬我玩係為左輕鬆下
我全神貫注跑場咪本末倒置
比人輕鬆執下貢唔得嘅
呢個更新-100分

扭蛋谷幸有幫助？

原來海盜王avatar可以放鑽石黃石慳咗唔少位

純粹係水母難有d(深海珍珠無得保管) 不過其實用水母定人魚都差唔多

人魚個能力好啲 有加速無控
但無咩所謂啦 邊個平就收邊個

一路玩一路放埋最後一隻account
佛系等退跑

我見啲人係不祥頭翼 同 璀璨鞋 點解咁砌
新手想學嘢 同埋一開始送嘅全能力加四 有冇類似嘅裝

璀璨鞋2秒長衝 for DJ

全能力+4 有但你唔會想用

16+10% 6秒長沖 55黃
16+10% 4秒長沖 65黃
邊個好啲

6 55

有不祥 洗唔洗買埋璀璨

想問吓各位巴打最鍾意邊個角色

小櫻

好難用？因為佢送嗰個就過期， 到時最高速去唔到15

想砌個100迴可以買黎玩下

你跟住pinned message咁去釣魚儲裝就有15啦

做咩唔就咁問綠龍定普通15%其氣果d SS寵

$$$$

百迴 夜剎抵玩d

琪琪

緣迕 lala

想問下收一套不祥 大約幾錢

唔該

有冇人實測過而家水母人魚半價要幾多點先齊

same as手遊啲1usd禮包

今次中頭獎唔送六劍碎片袋？

有冇人知新出既千年裝點拎

你啱

【💦Wonderful Summer💦】

活動日期 : 7月10日至 8月4日 23:59

小丑仔偷走禮物送給跑者 慶祝暑假提早到來🎉

📣本期商品📣
🌟巫師蚯蚓 20隻 (每月限購1次)🌟
🌟不祥的暗黑套裝-T (每月限購1次)🌟
🌟天使小丑轉蛋機🌟 🌟Daily Mission轉蛋機🌟
🌟各式經驗值藥水🌟 🐟各式魚餌🐟

注意事項:
1. 跑者可到遊戲內「折扣商店」及「Bonus商店」中購買以上商品

#跑Online
#估唔到跑都仲係度
#TheGuardiansOfOurTimes

又有不祥

上次用左200萬買嘅仲未用完
今次買夠500萬
前幾日我扭左50次DM機
決定以後唔係呢部機唔用

上次3個箱係咪仲未派

不祥真係好撚堅 請問係邊度有得抽 鍊金

周年加入嘅新手 想請問一下巴打們
我而加剩係課咗隻新角玩 同埋拎MAU幣換騎士裝
仲有點數剩 有冇咩方向 比較推薦課?
落櫻神火劍 係咪唔值得課?我見啲部件多到痴線

正, 出得啱啱好, 得返19分鐘

皇家裝點儲最快

之前佢免費送我先抽
咁耐以來只係課左隻該隱

把劍有人用左7萬點
能力垃圾

暫時只可以同人收

唔該曬巴打
原來把劍貴成咁

跟pinned message 砌裝就ok
而家可以考慮課海洋扭蛋機抽人魚水母
最強寵物

唔該曬巴打
而加有釣魚玩緊換盒 慢慢抽裝用

想要今日問卷Ans

依家鳳凰碎片58/75就換到鳳凰巾，想快啲攞箱抽埋啲碎片換，建唔建議買皇帝蚯蚓去釣魚換幣，或者有冇其他方法

Daily mission 扭蛋

折扣商店11點1個

巴打唔好意思 想問多句

課金推薦抽
人魚少女蕾娜 或者 水母少女柔娜？

Google完剩係知部機叫 海洋秘寶轉蛋機
不過係公園搵唔到位置
左邊剩係見到 星空 柏勒洛豐 同埋惡魔

入公園>右行>紅色小丑>對話第二個

右bin

唔該曬巴打們
搵到了

1日得1個，仲有67點，仲買到6個

屌7黑谷，佢依家先改daily mission扭蛋啲獎品，未改之前已經抽晒啲daily mission證書

same

各1 多出嘅慢慢碎
換返合適嘅海洋秘寶
換咗人魚少女蕾娜

剩低啲持有物係咪無用

開圖鑑

如果你保管左可以賣畀其他人

開埋唔該曬巴打們指點
我再慢慢摸索下啲農裝先

我逐件逐件抽 多咗就拆
啱啱好無多餘
原來保管咗可以賣畀人 學到嘢

同求

人魚定綠龍

抽左幾多點先齊人魚？

個人抽咗大約700點

你好想問下你抽咗幾多點

唔到700點
抽嘅期間 中過兩個大貝殼

好靚

幾時出？

有無人知Day 18的答案？
我只係揾到個磁貼
求解！

新手想問有冇人裝完玩唔到？ 我裝到去最後步驟（installshield）冇個舊talesrunner.exe
我重裝左幾次都係咁 有冇大大可以求救

白花雪香好靚睇TR channel啲片又好似唔覺有唔知幾時出

有冇今日答案？🙇🏻‍♀️

韓跑買箱抽
戲谷13號回收魔法液體
應該要上塔先有
上塔貴過韓跑買箱超多

以往幾錢先齊
未玩過呢d塔

雖然啲能力值一般 但真係好靚

3000點都係827蚊

話咁快賣埋隻分身退game lu

個塔好伏，又冇補底
除左SHOW出黎果3件獎同特別獎仲有好多垃圾係入面
好耐之前抽紫色果套夜幕降臨差一條巾抽左4000幾點都唔中
之後出暮色又洗左萬幾點
可能我人品差啦...

咁唔貴wor 3千點齊嘅話

今日運氣大爆發
掛機釣魚150條女皇出左對ss翼同埋隱藏皇家箱
再加埋呢幾日係普通皇家箱開到2個隱藏
DH徽章進度由500/750->700/705
傭兵探完10次鬼村送嘅百鬼箱出左頭目箱開到燈籠
合埋活動ss翼
宜家開始係咪所有通寶攞去扭蛋就得
本身諗住留第三彈抽翼
宜家似乎唔使啦

咁呢隻game無咩係貴

扭蛋裝打得又睇得

文森>all
不過個冠真心好睇
光明風用文森
黑暗風用惡魔冠

點賣裝比人？ 我買咗通行證都登錄唔到件裝

哇今日做咩
5抽出左頭獎
肯定係黑谷見今日有初選所以較高左機率
大家記得投票

嘩 jealous左

保管左先賣到裝

而家藍火裝 白龍巾龍頭
係咪已經變成垃圾？

差唔多五年冇玩

白龍角面具仲可以用黎玩防爆嘅

除咗個面具

其他都變晒垃圾？

同埋我記得以前剩係得洗經同 30人危

依家有啲咩玩法

白龍裝除左對垃圾翼之外 仲係3怒百迴高怒時必備

依家仲有冇方法買返白龍裝同埋藍火

同埋以前俾人封過帳號嗰啲有冇解鎖

絕版裝
封咩先 停權名單就比5舊

五舊水就可以解封？

痴撚線啱啱search過真係可以解封

你知唔知更痴撚線嘅係咩？
就係檢舉咗都唔會封

而家跑嗰個論壇直頭冇左

咁啲人點開公會 同埋點傾

Gm係到照開掛吹咩

而家無得開公會(騎士團)
呢到/巴哈/facebook group傾

唔係ga 金剛輪得+12%貢但扭蛋果對係15% 同埋兩對加既幸運/抗電/怒迴應該都有唔同

再玩多隻

鴨仔鞋同企鵝鞋有冇分別?

依家最勁係咪馭龍裝？

想問係咪大家都係加最高速
因為好少玩道具
防娃要唔要都得

係咪得我瘋狂斷線

果3%就算啦
基礎50點貢即係差1.5點
至於其他能力我無乜所謂
反正宜家佛系玩
有15%黃+1上限就好夠
其他我順其自然

用咗差唔多一千幣 都中唔到冠 補底幣仲要差200

你幾多運啊ching，我950運抽1000幾個幣已經有200幾個保底幣喎，有冇咁黑仔

800運

無理由架wor
多左嘅2-7(?)獎都可以換幣
除非你淨係中百鬼箱同寶石箱

衫可以換幣？

有理由 因為我都係咁
我抽嘅次數同佢差唔多 但都係得百四個補底幣

明明第一彈都中到兩次 依彈唔知咩事 輸人品

朱古力個題答案係咩
有人話3/5/10/15
唔知邊個啱

可以 衫 髮 鞋個啲全部都得

你抽到啲禮包唔好開咗佢，right click佢換做幣，咁應該差唔多喇

感謝各位ching 依家第一、二彈都就換得

全都要

TR頻道D人態度真係

全部都換

有冇人收到7月6直播全ser獎勵?

夠幣咩(唔課金既話

.

999

會夠